有無人聽過固定資產優化計劃?

如題，老母叫我去聽下係咩黎，感覺有啲伏

求指教，想知係咩財技定係真.騙案

推

騙局黎

請問佢點騙法? 想搵啲個案俾老母睇，但係搵極都無

推求指教

1

2

見到蝗語已經知係伏啦

求解說究竟係點既財技/騙局?老母唔信邪